# Juan Guaidó
Um juiz suíço extremamente liberal atestou a seguridade da urna eletrônica (reconhecida mundialmente pela ONU como uma das mais seguras do mundo - inclusive, o voto é impresso e eletrônico, o mesmo que defende Bolsonaro, que era uma tese apropriada originalmente da esquerda). Guaidó só teve apoio dos deputados, mas depois ele perdeu o apoio. Maduro é tão frio e calculista que sabe que se prender o Guaidó (o que já deveria ter feito, até porque ele quebrou algumas regras da constituição/legislação, como suborno, tráfico e prostituição), os EUA o venderia como um herói latino. Mas o Guaidó a cada passo que dá, escorrega. Não duvido nada que os EUA veja o Guaidó como o fracassado que ele realmente é.
